點解記者唔直接爆粗鬧佢

仲同林太咁有禮貌

打份工啫咁激動做乜

因為爆完都冇撚用囉

次次都完先黎大聲講 大聲講完就全部靜哂 真心有用咩
記者朋友可唔可以真係比啲火 唔駛叫林太喇 用阿特首呢啲字眼喇

而家疫情有爆發跡象，十萬火急！藍田女手足全家確診武漢肺炎，請大家幫手簽下面的聯署：

另外大家亦可以透過聯署同twitter自行遊說美方人員

呼籲研發出肺炎解藥的美國藥廠供貨香港救手足救香港人

給予港府壓力封閉所有連接中國大陸的口岸

請求美國CDC、軍方醫療船派遣人員到香港

Twitter：
NCM Yue

美國國務院

美國駐港總領事館

Fb：
美國駐港總領事館

GOD BLESS USA AND HK!

為咗份工！全部報紙奶共，一鬧冇得撈！

可以忍到手唔衝上去私了佢都真係好出奇

點會無用？on air 比人質問係最佳落佢面既方法

你覺得佢仲要面架咩

佢要唔要面係佢既事，on air 落佢面係另一件事